小學奧數做雞兔問題到底有咩意義?

咪即係中學Multi-variables
掛個名叫奧林匹克數

邏輯

威囉